美國股市跌：聯儲局即刻穩定軍心 香港政府財赤：加息囉

這就是香港

*加稅

加稅呀加息

加速